【突發！一邊放人一邊搜屋！警方釋放方仲賢前30分鐘拉隊到其住所搜查】【災難系列】

唔係災難，佢地目的就係搜屋搜電腦，搵幻想出黎既外國勢力 背後黑手

d老野真係文塞到可愛

真定假？又無圖